各位巴打係用開邊個股票APP？

小弟最近開始買股票 除左用開AASXOCK ，YAHOO FINAXCE，就無其他選擇
佢地更新個價有啲慢 想問各位巴打有無用開邊隻手機APPS 或者電腦版

我希望可以同時幾個股價更新
又可以比我係上面整技術線
最重要係夠多歷史記錄

唔介意比錢買 但想問有無邊款介紹？

呢個app
有港股即時價 但係係cfd
通常港股免費嘅都係延遲

唔該巴打 等我研究下先

富途牛牛

富途入十萬有免費串流 抵到爛

巴打 十萬個入場費有啲多喎
有無其他選擇？

入完就可以禁返出黎
新開戶仲有錢收喎

同問
用過電資訊
好處係一個畫面可以分好多格睇圖畫圖加指標
但係太貴同好易hang
似win98到而家未更新過

10萬都無 學咩人投資

新手無理由一黎就咁重本架

一蝕好肉痛架

說話唔係咁講，新手唔建議太重本

開戶姐